《矛盾大對決》淫底定大波？〈多圖〉

唔知各位巴絲點揀呢？
（假設其他條件一樣）

淫㡳：
天使嘅身材，但會追撚含

大波：
淨係對波都夠玩一世，用對奶夾爆就基本啦

淫底：身材只係浮雲，床上唔死魚先係重點
大波：波都無，屌男人唔好？

兩種女都試過，真係各有各好揀唔落手

師兄分享下

大波 波大遮三醜

Cat girl 兩樣都有齊

追撚含果d淫妹真係好過引，成日嬲你屌，唔洗講咁多直接埋牙
大波妹就唔洗多講，玩對野都玩成晚，就算唔屌，攬住條女渣住對奶訓教，你都咪話唔過引

第3張對波好正 仲要白色bra

無論係追撚含定大波，都係一試冇回頭

咁恭喜師兄你

師兄試過最大幾大呀

ex大波但係唔鍾做愛
唔會含仲要死魚
現任雖然冇咩身材但係就
好享受做愛既過程
我覺享受先係最重要
大波我覺得係bonus
兩樣都有就最好啦

同感呀！
我女朋友對波都唔大
但會好努力幫我含
好有被愛感覺

淫底即係賤雞

一定背住你 同其他男人搞

冇錯

自high打飛機都得啦
洗鬼做愛咩

估唔到會打和，票數咁接近

你都識講係矛盾大對決啦
唔接近點算矛盾

H

但f左右係最好玩

正常港女係無波 又性冷感

正常港女係無波，但好多淫底

巴打係咪未食過港女

師兄到底食過幾多個

同埋好多港女
都只係表面西面
內裏淫到呢
錫下咀仔
下面都已經濕透條底褲

點解咁講呢
利申未試過

同埋好多人覺得大波=淫

好老實，h係果時上海叫雞咁岩撞到
太大了，有d over

f係岩岩好一手渣唔晒又唔恐怖

利申：可能我唔識玩

各有各風味
諗起到扯

要求唔高，對波大過我個頭就夠

我兩樣都有

肥仔波？

唔淫底既大波妹撚會俾你揸成晚
揸佢波佢推開你好有癮咩

個結果令我好意外

唔意外，係你仲細姐

大波同淫底係無沖突

利申 扑過A cup女
扑野果陣隻手唔知放邊度好

識玩緊係要淫底喇

揸佢個pat

why not both?

唔淫底姐，又唔係性冷感
關係都去到一齊訓啦，唔比你渣？
巴打仲好細個定未溝過女

大波易有 追撚含難求 正評

大波

一定大波！可調教

大波多淫底 唔洗揀

食開又淫又大波 應該正評定負皮好

婚都結埋啦
老婆大波又點，大家做完野放工都情願靜靜地訓
Ex淫好多又乜都肯玩

乜撚野未溝過女，未溝過女講得出揸人波俾人推開咩
On99

冇諗住咁快做老襯
結婚後的世界唔知都唔想知
anyway巴打結婚的勇氣，我絕對佩服

大波
我試過口爆顏射樣樣齊 係好正
但我都係會偷食乖女大波妹

處＞大波＞求撚其啦屌

一定大波先
淫可以調教

你就好啦
我ex大波E級追撚含
玩任就B頭死魚

兩樣都係但點解條仔唔屌我

現任，C，頭幾次都係佢叫開房。
但又唔算好主動服待，只想比人屌。

你以為淫底好爽呀？之前同條女同居 日日追撚含 一日起碼扑兩次 初頭就好爽 自動波 慢慢過咗兩個星期左右 頂唔順 日日好似賣精咁 仲要係一日射兩三次 攰到抽筋 真係頂唔順 第一次因為仆野問題分手 依啲女真係不可一不可再
編輯

大波可教 淫底可取

性冷感, 死魚, 好難哄先扑
真係不了
幾靚都無用

Ex大波 但真係死魚無情趣
現任微波但sex上好夾 好舒服

食過B / C / D
翻唔到轉頭

冇衝突架喎 why not both

點解天使身材=無波?

自己google天使萌

一肥毀所有

梗係大波
淫唔淫可以調較

揸過E波又主動真係返唔到轉頭

有屎忽仲正

好葡萄你地條女會主動含撚

屌你老母我女朋友瘦底大波波
一手揸唔哂
但一個月都唔俾屌一次

已經唔再期待大波妹
女友大波但又唔肯含，
扑完想渣下又推開
好冇癮

好彩女友大波淫底

你就慘啲咁大對比

一個月都唔比屌一次，你確定佢真係你條女？

大波多數淫底架

要淫底大波

梗系淫底啦
波呢d野 渣渣下咪大囉
利申 淫底細波

非正式統計
大波通常淫底啲

有個中同F級
個樣唔靚加性格Kam
你屌唔屌得落先？

大波
死魚極你都起碼睇到對大奶一路屌一路搖,又好渣手

睇黎你未屌過死魚

兩種都屌過 唔使諗！淫底

淫底玩幾轉 死魚趕收工
利申 淫底肥仔波

係囉
識揀一定揀淫底

你試過淫底到人地頂唔住嗎

點頂唔住法
凈係試過追撚打同含到條仔頂唔順叫救命

咁開心 你條仔咪變左人乾 我就試過搞到比人推開話夠哂唔要渣

我都想吸到佢乾
可惜香港土地問題

淫底
波細可以隆胸啫
大波唔淫需要調教，真係勞心勞力

咁你咪有時會濕住出街

我女友有D
錫幾錫攬幾攬就會話：衰人

屋企多數有人
除非放假上午黎我度

why not both

咁講法 睇黎你都好後生

但你係男人

刺激啲 有人都玩

我要佢愛我

讀緊書

試過有人起房 我地起廳玩渣波奶lin
另射bu同